# crud-laravel
Instruções de execução do teste:
- Requisitos
-- docker
-- docker-compose

- Instruções
-- Após o clone do projeto, executar os seguintes comandos:
-- sudo chmod 777 -R src/storage src/bootstrap/cache
-- docker-compose build
-- docker-compose up -d

- Observações
-- O projeto está configurado para abrir em http://localhost:8000/
